(未雨綢繆）今年情人節送/收左咩禮物 ？

大家交換雨意見，出年就唔洗咁頭痕

利申：
送左頸巾同埋電動牙刷
收左支酒

台灣機票連酒店 加 pandora

師兄你都幾重本

乜都收唔到，只係個人陪我過咗日

一齊左好耐？